今日等車返工多唔多死大陸閪打尖

首先多謝義士搞不合作運動
之後改坐其他交通工具返工，等車途中多唔多死大陸閪例如果d 操鄉音既大陸阿姐打尖?

定係我怪錯左佢地
祖國同袍都支持不合作運動先打我地尖

個班垃圾就算啦
係唔係都會打你尖佢哋邊識咁多

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app